俄羅斯足協官員：應該將球迷毆鬥 發展成運動！！

在世界杯將於一年後在俄羅斯舉辦之際，一名俄羅斯足協的官員，Igor Lebedev卻在此時建議，在一定規則下允許足球流氓行為。在各界普遍擔心2016法國歐洲杯的治安騷亂在俄羅斯重演之時，列別捷夫卻把暴徒們視為“真誠的支持者”。
他把俄羅斯視為足球流氓這項“運動”的先行者：一項可以由每隊20人決出勝負的“運動”。他在其黨派的網站上寫到：“當客場球迷想搞事情的時候，他們會收到回應——我們接受你們的挑戰。咱們在規定時間在體育場碰面，你們就明白在這裡是什麼規矩。 ”
列別捷夫是俄羅斯國家杜馬的議員，黨派歸屬是右翼的俄羅斯自由民主黨。早在法國歐國盃馬賽鬥毆事件之後他就爆出過負面新聞：通過twitter 鼓勵足球流氓“繼續這樣做！”，並且表示“在這些戰鬥的球迷身上沒發現什麼不妥。”

戰鬥民族

痴撚線

俄佬之前拍片
歡迎英格蘭球迷下年黎俄羅斯打過

佢地實第一

真男人
唔似我地個個鍵盤戰士做懦夫

中國作客香港會點

圍住佢地唱今天我～

之前有個5對5拳賽, 俄佬俾芬蘭打到仆街

記錯,係俾波蘭佬打

生番

返去睇籃波啦垃圾低質賤種狗

香港班排骨仔點同人打

英格蘭班足球流民神早已經俾英國禁左出國喇。

Poland strong